秒回

搶完1001 唔開

人無法走過每天

我都有份咩

Lm

又失眠 飲酒會唔會易訓啲

sure

已經飲咗好多晚 諗住今日戒返晚點知又訓唔到

你開既會唔會變左兩個自己既Po

屌你完美咁斷撚左老雞

可能飲太多會唔會飲慣左
我平時好少飲，我一飲就會好想訓，訓左就唔洗諗咁多野，訓醒又新一日

唔好飲啦
沖個熱水涼會易瞓d ga
同埋整暗間房佢

我都諗緊依個問題

爽死

瞓醒又係頹嘅一天

就算依一刻訓到，但之後就平均紮醒3次

頹好過唔開心呀

好討厭自己

醒左咪瞓返lor
逼自己瞓
真係瞓唔到再起身揾嘢做
落街跑步順便食個早晨
反正唔好再飲啦，好傷身ga

愛你

no use la~

明明好小事都搞到自己心情唔好

諗多陣就唔好諗

心情唔好就開始自我厭棄 覺得自己好撚樣衰 做啲嘢好撚柒 成個人好撚悶

自己也不知道自己想要些什麼
想要的東西 也不敢講

沒有足夠眼淚無謂亂愛你
我要預備 受傷的勇氣
大驚小怪只因未慣空歡喜
若我心似鐵石然後遇上你
天崩地陷 已不足為奇
明白一起不過是 無數次對不起

訓唔著

唔好訓囉

聽日返工

唔好番

屌啲人點解玩Brawl Stars可以咁廢 打到嬲 係咁扣盃

叫埋啲人過嚟呢邊傾囉

有冇鍾意打tetris

你傻閪黎架?

睇怕你先係

東鐵綫勁多人

我都有玩 可以duo

快撚啲啦

add me

咩名

你tg send條invite link俾我？

唔識用tg

收工攰撚到仆街訓係張床度乜都唔想做又唔可以而家訓怕夜啲醒左訓唔返

瞓唔返上嚟單機囉

fuck me in deep

Yayayay

邊個負皮

邊個唔負得你
而家俾多個你

其實係咪要報ocamp?

從來沒我份～

無書讀

唔報等俾人孤立

hku 認真咩？我記得ching你hku

想串眼訓

雞哥
前女友搵返自己咩意思

係呀
唔去少啲話題你點搵fd

想扑野

睇你過得有幾差

俾返啲幻想人啦

大大力恥笑

你咁衰嫁

睇到你過得咁差，我就放心啦

咁岩無仔搵佢，咪搵你sip 住時間先囉反正你對住佢都成隻狗咁架啦

Ching 心水清

收皮啦老雞
自己讚自己

唔夠快喎

唔洗做咩

扮工

就lunch

未夠鐘

上上下連登咪夠鐘

肚餓！！！難捱

轉頭食返個肉餅飯都好

不了
想食泰菜

秦菜lunch 有咩好食

炒河
冬陰湯麵

咁識嘆 我平時都係求其食

要對自己好一點

呢個真

食炒金邊粉啦

想食越南河

鄭展強.jpg

thanks

應該可以，做咩

去大便先

垃圾鯨大 唔過三都收

🤷🏻‍♂️

浪費兩年時間咁

想砌過部機

好大雨

去倒腦？

Edu

好耐冇見

明明教院好過鯨中

奶你一晚屎眼讓比我k

你個腦裝

奶兩晚啦

幫我

我果部用左五年

幾時一齊食飯

麥巴比2017

高手

象巴收工未，我係你公司樓下排緊隊

真係好撚快😂

岩，我都係😂😂

幫你老木阿

誰的老母性感很多人call

準備買油脾

食同類😨😨😨😨

唔講都唔覺

有人話一定要雞脾咩

😨😨😨牛羊豬

唔食lu 唔太餓

鴨都得啦

鳥都得啦

Ou 咁撚貴

咁你仲讀埋啲乞食科

有水介紹埋我，thanks

呢個世界真係無咁多如果

你..

心態正確

做咩仲唔訓

頭髮未乾

總之入去博盡

我問過有機會港大唔比咁樣 除非讀得好好（其實都廢話 ）

咁你可以year2 entry家嘛
咁咪唔怕同佢淨係俾asso入year3嗰條潛規則撞

無得報yr2 得ust同city (特別情況）先可以咁

如果你U身份又唔同

睇下到時點
Ou 3.3都拎到船 我諗一定難好多

唉 我做乜好

水鬼

樓豬讀緊咩？

無讀豬了

完左asso無讀上去？

Yes

搵野搞下

好攰

有咩搞

食左飯未

食左！

好似感冒，係咁流鼻水同小咳

今晚唔好打J，訓返教就無事啦

喉嚨痛痛地

渣ga 周身唔掂

廢青

食緊橙

擁抱老雞與賣巴

簡單講
你下次諗清楚先好行動
要知自己斤兩
唔好好高騖遠

1234

you say

喪打黑痴喉嚨好痛

老雞

希巴

好日唔病病親都痛苦，屌

早晨好耐冇見

反省下

日日都係度

冇出街？

毒撚

好耐冇見喇

聽日準備返工

笑咩

可唔可以教我點樣關心一個人

我講你都唔信啦，自己黎啦

用口

射波

好悶

是的

近排Lo 開咩post

我呢排好攰

你地唔會覺得 無啦啦去關心人 好似會有種「你有d咩企圖」嘅想法？

當佢post左某啲野上網嘅時候你咪問佢咩事呀之類嘅野
咁佢問你做咩你咪同佢講我見到你post左野嚟睇吓你有冇事姐
咁人地咪會覺得冇咁odd

心事

排咩戲

有

不要去暗戀，去。。。

做咩唔同我地玩喇

好撚熱呀

開冷氣

岩岩行緊去地鐵站

除衫

大家斯文人，下下除衫

賣巴大隻佬黎

除衫好唔斯文咩

是呀

有頭髮⋯

好

好多野都冇得揀，隨遇而安！

改變下自己心態，盡左力就算。

明白

我連每個course讀咩都未知
我一交完錢就無消息 我依家交oday 錢
Oday都收錢又係痴線

唔係愛情問題，呢個問題我已經半放棄狀態

我係範指所有人，不論男女，朋友，同事。
我同所有「非我」都冇一種聯系，好似同所有人都隔左世界

真係唔識

舞台劇

除完去做老兼搬鐵

你自己攞嚟柒

我不配

配嘅

你等我Greninja 強勢回歸啦

你個名係咪讀 jer ninja

淘寶集運時快時慢

冇快過

好耐冇見你😨

尋日我落單，今日到左

rockmui

其實我老是常出現

咁撚快 我之前淘成個星期都唔到

個個都追你唔到架啦

見同追係兩回事

想追你

啲淘寶追你唔到

追左我先

Champ

樓上位會然成日搞事

追你老木

都要追左我先

grenade 個gren

濛巴

人生贏家 好羨慕

比左錢啊.. 今日仲比左80蚊oday錢

多謝你
叫埋月巴一齊去荃灣食得唔得 有野要比佢

Tg 覆我先啦

仲搞緊acceptance

報左咩科
點解shitty冇n手Offer

屌你，咁點搵你牙

city uinterview都無

依家覆

唔咁博出位

好葡萄

I will become another person

agger

想針

ching 可以開分身

我好似記得了

冇啦

Y

好似唔包

一大ger忍娃 新大佬

你champ啲

秒回post 最高學歷巴（絲）打

E絲

Ok

彈出彈入

豬腦勁撚到

我垃圾嚟，我有唔明希望大家幫下忙教吓細佬

問忍娃，佢係我哥哥

推

恭喜ec守得雲開

蛙啊

之後要生生性性做人喇

仲係好似發緊夢緊

肥=原罪

打個飛機冷靜下先

唔理佢咪得

4點幾打完個刻點知會有

係咪肥婆特別黑人憎

我唔係肥婆

以前識親肥既女人都係

忍左幾下，當睇唔到算，見佢大group講得咁開心，

我咪接受挑戰囉

四點打到而家

你係log, ok?

真係識親個個都好閪

做9佢啦

你係毒撚，ok?

not ok

準備打足成年

唔啦,

訓

做左，咁佢有獲爆左我唔撚理嚕！

由佢死

會唔會精盡人亡

得老雞先會用條J諗野, 由佢啦

咁個腦咪好細

On9

瞓？

sor

訓啦老雞

同我嗰陣以為冇offer

邊條傻仔逐個負皮

牛B,

屌你老母講完讀書未

一起身急屎屙到而家

屙落底褲住，之後包住舊屎掉

不了

起唔到身

水點將苦與汗連結

無帶耳筒出街，成個on9 仔咁

有冇帶都似

架火車再唔開快啲就遲到

屌你老母

未
hku歡迎你呀ec

true

false

準備食三哥 你班撚樣無份

弱智先食三哥

你都on99

賣巴真係句句都金句黎

利：食開譚 （因為近）

我小左食，食厭左

呢排開左壽司就多左同老母食

我食過一次，但覺得一般！

好耐冇食過魚米，下次食落去食下先

呢間野 我屋企老人家話唔好食

10年前食過😂😂！

隔離間台灣野都馬馬地

賣巴真係與別不同

你諗多左

屌！！！
成日出咗街無入嚟
原來E絲你有HKU offer!!!
真心鄧你開心
恭喜晒！！！
真係要賀一賀佢

好激動！好感動！

不過我都係無offer

扮咩L

我都想係扮

要求唔高 ling u offer plz

呢個真，知道個陣起哂g皮

做e絲條𡃁算啦我地

其實

如果唔係點會有女先

me too

Ec 咁撚毒，報都無人想一齊玩啦

我=賣巴條女

你收皮，男人扮咩女人，好嘔心

我都係想你留意我多啲

你男朋友係膠雀呀，唔好偷食啦

咁又橙左啲

收皮啦垃圾
你望吓ec
再望吓你自己

我邊有ec 咁毒

你入到一大咩

逼害毒撚

入到一大就唔毒

我老母唔岩你，老豆岩唔岩

多謝月巴

仲有ocamp ⋯唔係毒唔毒既問題 報到先得架
我搞哂regislation先諗啦

比人狙擊負皮

秒負皮我 快手啲

唉屌 你咁樣搞到我想讀多次asso

我好彩姐

我有諗過報多次jupas

巴打咩科

你日日有得anal d white chick仲正啦

其實我係想問Asso 讀咩科

屌

Ec係入港大邊科

Confirm 左係牙醫

Computer science

屌你

咁你媾女咪好勁 係咪識讀心

我會發著呆 然後微微笑

未 而家無咁閪

yea

有人同你講野未

有 好多

媾死女

yes

好葡萄老g

我無料到 日日上黎比人撚

你７開

屌你牙

東鐵綫真係太多大陸撚

又搶位，又唔識personal space

我屌你老母啲人勁撚低質

條女啱啲

快手整啦
ocamp必須玩呀

獎學金嗰啲

老雞又柒左

一踭鬆埋去
洗撚忍呀

你可以試下，如果仲有命既話

請小妹忍屎打筆可以嗎？

Okok

話說呢排番工
成日比人問:唔洗番學咩?
我:9月番啦,暑假啊MA

拜乜 廢鳩一個

謹慎點

悶到仆街

咁你仆住先

仆多陣添吖
唔好撚喊住

玩緊單機overcooked 2

快啦

ok

多fd

哦哦哦哦哦

55555

悶到訓唔著，唔講以為自己岩岩訓醒

屌。。。啲屎有陣酸味

異常地臭。。。唔係臭，係怪味

笑撚死 原來出面有人煮啲酸魚味同我啲屎味撈埋左一齊

老肚有冇做過智力評估？

地鐵好撚多人，又有人放屁，屌你老母

有 知道自己唔係智障

我成日放 吹咩

正仆街仔

聞啦

老雞，你呀媽知唔知你係基架？

你女朋友唔知

佢唔識你，好正常

佢識我條J咪得

佢唔係做科研，唔會睇你條納米撚

@月巴

而家返工真係唔想執自己 個頭亂哂都由佢

咁你應該係好智障

笑三小

邊度出Switch平

二手放比你

Get a life

食飽眼訓

瞓醒又肚餓

不能訓

do an iq test

Do u ass

咪又係扮工

anal you

扮工要好精神

No

Pre乜嘢

咁唔會太難啫

無做過野

我 完全唔識excel但係而家日日都要做excel

手機得番25% 仲有45分鐘先等到老雞同牛巴出黎 太空又無電腦用 唉

出嚟又唔叫

因為是老雞叫的 ⋯
九月真·開sem飯ok ?

間間都差唔多
行轉信和格下價
黃金就唔建議行

荃灣呢

荃灣冇間特別好

你問下呀HKU Fd佢係邊買囉

曉鋒唔係啲人話好嘅咩

佢大忙撚

即係藍店對住嗰間?
唔知喎 睇人講又話閪店黎

食緊女姐

我上網睇又評價幾好

我自己部ps4都係嗰度買既
老實講荃灣真係冇咩選擇

我問下價錢先 而家啲價我諗都定晒

買隻太鼓 買隻Odyssey

好不好

價就邊到都差唔多

咁得啦唉

兩隻都唔玩

最多都係幾舊幾兩舊分別 好似係

都多嫁

switch仲有game玩？

冇

邊到有

下年Pokemon正傳

source? 如果係我就買

@ec

switch

一早講咗啦唔係咩

奶我屎眼就有你份 傻鳩

唔係ec啦屌

冇留意

你老母 咁又扮上菜？

我屎眼好痕，唔知係咪抹唔乾淨

俾狗屌完係咁

一齊買啦

係時候回歸pokemon既懷抱

啱呀

你喜啦

其實去黃金搵二手會唔會比較好

二手屌唔過

咁佢要平又冇話要靚

唔關事，差幾舊水，但玩幾下就壞，屌唔過

原來e絲真人貢靚女 岩岩索左啖仲好香

好正

話你唔係死基佬都冇人信

講咩阿你

買了

想跟蹤佢返學

好抵 老細超級好人

比人昆左仲以為自己執到寶

屌你兩個老木

佢岩先見到三哥有男侍應好興奮

笑死

唔抵得人買得平

荃灣?

臭到仆街

老雞幾時驗腦

成班on9

知唔知錯

你錯

巴士企位好撚暈

柒 要企

屌你老木阿

幾錢

係

咁平

坐到差d嘔，好彩捱到落車

咁快落車

水貨？咁平

濛仔

話左好快

牛巴好波

一齊笑老雞
利：岩岩番到

無人理

行 街價都係咁

有無得係街上youtube

老雞應該坐關愛座
弱智都係殘疾嘅一種

入lift

弱智得我過3 阿

過3 渣架

好顛呀呢度啲清

我ggdp 3.5ga

驗腦啦 老G

點驗

比我驗

除褲未

你除左先

我驗你 點解係我除

邊個比你驗 你傻ga?

sorry啊, 老雞無腦架, 我會跟進架啦

跟番你個patient啦 好危險架

我asso都輕鬆過三啦

我考住個琴都3.45啦

收皮啦雞

你而家咪又係2.2

你連上嚟攞2.2都冇得你攞

早晨

hi

sorry啊
今日唔記得帶佢去做智力測試

自己說自己笑.jpg

真係

笑下又唔比，咁ga 你

我都戒唔到 戒左一個禮拜 又尼過
我之前已經飲左大半個月

一玩太鼓啲童年回憶就返晒嚟

即係點

好唔好玩

好玩

但我唔想要首Pokemon SM歌 可唔可以俾返XYZ果首我

仲有咩驚好買

Pokemon SM

明星大亂鬥！！！

are u s or m?

一諗起會飲窮自己就唔敢飲

你諗咩

呢排日日返完工去排戲
返到去除鞋上床就瞓著左
涼都冇涼衫都冇換
今日難得返到屋企食飯沖涼先攤上床
有啲莫名嘅感動

好撚污糟

講得好

雖然我都試過

同

番完工訓上場唔沖涼真係好爽

係, 等同搬野搬得耐成身濕哂臭哂但已經唔再care, 個下好free

之後就搞到成頭都係暗瘡

我又唔會

我都唔知點解
油分泌太多

我自問我都會多但又至於咁

test

想改名改唔到既

我返文職所以又未至於

嗰陣成頭瘡好撚煩

你自己油頭毒撚唔好計埋落我度

屌你咩

尋晚又肚屙，今朝又屙，有冇咁撚多野屙，

屌你老母

起身屌hai

認左佢

咦乜咁啱
我之前兩日加埋痾左十幾次

差個喇字
唔合格
重作

屙左7-8次，屙水

保重

sorry

咁你又慘啲
我全部都係屎唔係水嚟嘅

係作過唔係sorry呀

屌好撚辛苦

[center]起身屌hai喇

啱嘞

一起身屙左3次水

咁渣ga你

hi gays

U gay d

直不甩

試完我之後實會改變想法

直就直嘞
甩唔甩就試過先知

頂

食飯未

準備食

食咩

黑椒汁牛扒拼腸仔

$80

$46

圖

未有

快

無樣

廢j

做得好

臨出門口又屙兩次，而家好似都有，唔通係尋日盒奶壞左！

個野壞左

你啲non jupas 手足惡到呢 有city offer 都屌shitty

老雞割左包皮未

唔明你講咩

割左碌鳩

wfc

想同絲你參加烹飪學會整creampie

又gay

三人行必有我師，差你ar師傅

雖然搞gay 就不了，但見到窮j巴呢句笑左

我C嚟

但我都係絲
咁咪3p

屌你老木

算啦聽日直接去問

冇興
不了

垃圾

仲聽日，今日啦！

人地都未收工
聽你老母咩

淘寶驚見「一次性包皮環切器」！網友嚇軟腿：連割包皮都得自助

冇得讀了

就係睇到呢個 想介紹俾老雞

淘俾老雞用，割唔成都用唔著，無損失

好仆街

好撚嬲

蝦佬濛

熊仔

雞仔

我個post 無人入 有咩計仔

改名

改做老雞深夜頻道好唔好

屌你啦你有幾多次搶到1001

次次都係我喎

改做老雞是沒有人要

不如 派老雞去數返我地開左幾多個post然後加返個濕鳩冧把喺度吖

收皮啦你

加完都唔會多左人架

大家咁熱心ga

你都唔係秒

得啦

我記得之前有加數字

加加下多撚多冇加過弓弓

一路都無加ga 賣巴

1999

sor囉

邊夠你黎

多撚多無加過弓弓

唔好叫秒回啦，叫無人回算啦

自己睇番都笑出聲

我咪係度囉

好on9

我究竟打緊啲乜
而家睇番都唔明講乜鳩

你平時都係咁on9 架啦

咁你多唔多黎先

諗下
依排又忙又攰

你之前話洗唔洗跑數話

唔想知

成個港女咁

已閱

hey gays

一推就黎

推我

this is a happy house~

we're happy here

唔明

推唔郁

唔洗

大力啲

糖糖

Waaaa!!!!! Long time no see

係！！！！！！ 好掛住你

No see有冇一年了

有啦
你有想念我嗎

你去左邊到

只係太忙 少左上黎

同埋發生左少少事 令我對連登感覺越黎越差 所以少左上

咩事

我都少左上了 child done

派派幫幫 普哇普哇普

最多我貼少d欣宜啦 唉

一件好過份既事 唔想講

我都係間唔中睇下有無識既人吹下水

yup so childish

你都知你貼得多

同我講？ 我唔係好認得啲名

我屌你老母呀

我好似知

爸爸

你又知 ？

係咪你唱個八婆fd果單

定有其他事

但我唔想講

其一
依單係可以講既

冇人想知 （好似係）

我想g

你可不可以暫時別要睡

無用怕 像每天濛狗愛欣宜未覺累

但如果 但如果 block user..... 老雞～～～

邊間教會

同老雞同一間

認屎認屁

Benn on another level since you came

no more pain~~~

咁撚慘要見到老雞

主會直接打尻佢

不斷打鳩佢

出左去食野等睇醫生

食清啲啦

ip都唔洗check

乜撚野係珍寶套餐

Pancake加個包皮/蛋/豬榴漢堡扒

歡迎搵我

食營多好過啦三十幾蚊

on撚9

咪係 三十幾蚊食到幾日啦

貴幾倍嘅豬柳蛋漢堡

我食pancakes 咋嗎😂😂😂

屌 放假先黎發燒

好笑 wc

sor唔記得世界杯嗰個點打

個天你唔鐘意你

WeK

毒j

人身攻擊

去民政署

星期六收1130 喎

下星期安排番你做智力測驗

唔好衝出黎

咩黎

帶啲文件吸個印 交去大學

無讀過大學，唔識

唔敢當 我都係搵朋友（前日整完）請教請教

搭地鐵抖氣好辛苦

唔好咁話自己
我地好大愛包容

影印宣誓吖嘛

妖次次都係咁
我一上嚟就冇人理

我屌哂你地老母

屌我知咩事
真係好撚白痴成件事

妖 前面架車使乜 塞死左我呢邊

數三隻最鐘意既廣東話歌！

一個靈魂的讀白，有時，如髮

交正本算啦

唔啦

濛

老雞，我有嘢想問

點

cc course 係咪一定要yr2 前36credit 定畢業有36credit就得。同埋summer sem 可唔可以補返？

Grad 前有，summer 可以讀，但要科cc summer 開先得

即係summer sem 可以補返credit？

凱爾

噉summer sem幾＄？

thx

1001

係大學撞到中同帶緊ocamp

數都唔識數

Pmed

交正本
仲好笑

Hahaha

即係典

有無中出佢

你割左包皮未

琴日自助割左

今日組爸話嗰個靚女姐姐係其中學同學！！！原來係你

係阿ec 好靚架

前入後出就差唔多

Juno - 勇悍·17

快啲聽 講十七歲中出條女

有無人聽

擁抱一陣微涼的風

心的空隙任你來去

識啲嘢

為左你先聽

Hehohahey

高汁會然

哎也收皮啦你

3

4

1005

Weak

1007

搶左自己開返